# Article D*2311-12

Pour l'exercice de ses attributions mentionnées aux articles R. 2311-10 et R. 2311-11, le     secrétaire général de la défense et de la sécurité nationale dispose d'un service de sécurité de défense.
